今日係我老死個大佬生日

Suho生日快樂喔..

勁白淨斯文有氣質